裝飾的鮮花 一般都不會結果

休克的軀體 留來給你生火

唉

我用殘餘力氣撫摸 證實你轉身擦過